召集所有恒大既師弟同校友一齊光復恒大

我地一齊建立一個新嘅論壇叫恒登，用恒大email驗證。果度只會有恒大嘅人 ，吾洗再系度俾人睇唔起。

目標: 第一年會員過百

1

pound of you

噉你就咪撚喺到開post啦垃圾

g持^^
禾地恒大人珍系比人overrate得巧緊要lo
佢地系米吾g恒大商科系香港第一噶？-3-

刀就走, 可吾可以吾好甘?

反火星拉5p狗

矛菜，八大都在禾門腳下！

米以為同門師兄弟就吾洗吊

ching 要槍口對出

乜野八大，里工教院果啲刀叫U?

甘好拉

刀你老母 吾你老母 甘你老母

米你老母 吾你老母 吊你老母

冇教養

恒大大師兄

hkdi狗收皮拉= =
梨系禾地香港第一學院恒大面前
只系一隻狗泥咋>3<

原來系HKDI

講得巧

點解恆大仔講野由5p字變左大陸口音

仔你老母

米能嘈拉吊= =
恒大囝做野吾洗你教牙！\./

囝你老母
系恒大學士

吊你老母你條友甘能串ga= =
我吊爆你老母個西牙